有無人有玩Don’t starve

好耐之前玩過，船版唔識玩好易死，正常版又唔識過夏天

隻狗好煩 搵唔到零件做雪櫃就好難過冬

玩過夏天就覺得冬天仲OK啦
冬天整到個煲出嚟嘅話, 用怪獸肉+3冰, 食物就唔係問題.

我2個版都係求其玩過得一日得一日

好

btw有 together 嘅話可以一齊玩

有冇人一齊玩